{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_019520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2021-10-07",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "扶余王陵園［ユネスコ世界遺産（文化遺産）］（부여 왕릉원 [유네스코 세계유산]）"
    },
    "text": "扶余王陵園［ユネスコ世界遺産（文化遺産）］\n忠清南道 扶余郡 扶余邑 王陵路61\n扶余王陵園は忠清南道扶余郡扶余邑陵山里にある百済時代の墓群です。風水地理思想による典型的な墓地の地形で、墓地の後方に山があり、東を青龍、西を白虎、前方の山を南の朱雀とみなし、墓地の前方約200メートルのところには西に流れる川があります。 古墳は前列に3基、後列に3基、その後ろの一番高い場所に1基あり、全部で7基あります。墳丘は円形封土墳で、大きさにより大型、中型、小型に分けられます。大型である前列の3基は墳丘の直径が25～30メートル、中型である後列の3基の墳丘は直径が20～25メートル、一番後ろの1基は墳丘の直径が20メートル程度です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この王陵園はどこにありますか？",
            "answer": "王陵園は忠清南道扶余郡扶余邑陵山里にあります。"
        },
        {
            "question": "王陵園は何時代の墓群ですか？",
            "answer": "王陵園は百済時代の墓群です。"
        },
        {
            "question": "王陵園の地形はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "王陵園は風水地理思想による典型的な墓地の地形です。"
        },
        {
            "question": "王陵園の後方に何がありますか？",
            "answer": "王陵園の後方には山があります。"
        },
        {
            "question": "王陵園の前方には何がありますか？",
            "answer": "王陵園の前方約200メートルのところには川があります。"
        },
        {
            "question": "王陵園には何基の古墳がありますか？",
            "answer": "王陵園には7基の古墳があります。"
        },
        {
            "question": "古墳の大きさはどのように分けられていますか？",
            "answer": "古墳は大型、中型、小型に分けられます。"
        },
        {
            "question": "前列の古墳の直径はどのくらいですか？",
            "answer": "前列の古墳の直径は25～30メートルです。"
        },
        {
            "question": "後列の古墳の直径はどのくらいですか？",
            "answer": "後列の古墳の直径は20～25メートルです。"
        },
        {
            "question": "一番後ろの古墳の直径はどのくらいですか？",
            "answer": "一番後ろの古墳の直径は20メートル程度です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 277
    }
}